淘寶耳機集中討論帖(6) - DT2之逆襲! 窮撚救星

置頂帖雖然未必幫到你，但係唔好再問淘仔有咩藍芽耳雞推薦，因為藍芽耳機平野冇好，西聲少電是閒事．充充下電BOMB就慘了．

**淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。

買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，

在作出投資決定前，應徹底了解產品的特點和風險
而淘仔涉及高風險投資項目，一水不如一水以及著草執垃是閒事，毫無二手價不是代表全部，其他巴打甩到手亦唔代表你都放到．

購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。已有巴打係香港寄EMS返大陸兩個月都仲游緊．
__________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單 , 8單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : DT2 / 大法
值得逛逛 : 8單，10單 PRO
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)

聲菲爾音頻商城(E間就仿K3003)

無畏定制(專整CM)

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)

Cyhifi

#3 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#4
Player 耳機 線材 相關推介

Player
山靈m3
xduoo x3/x10
300r
onkyo dpx1a
fiio x5k
ap100
ibasso dx90

$188(168)線

_____________________________________________________
39蚊人仔，DIY IE800 有bass 分析力唔差

_____________________________________________________

ue字樣 鋁盒

____________________________________________________
AUGLAMOUR R8

_____________________________________________________

匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)

天空音樂城既 In-ear SD模6單

_____________________________________________________
總結3隻k3003

#5
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

以下係前人留低既聽感包膠，各位連巴有心水耳機既包膠都可以留低，我會記低佢

匠牌6六單
20小時聽感更新
同一開始比，低頻收斂左好多
分離度提升左，開始多番少少高頻
人聲都稍為後番少少，不過仍貼耳
聲音穩定落黎 唔錯唔錯

匠牌DT26 連線包膠I

猁申：木耳
用開小米$99
新野暫時用6s 聽左4次胡琳 暗裡著迷

發覺小米 佢d 人聲係清楚d . 但d 音樂樂器就係背後好輕好遠好各有各咁，d 樂器聲仲那埋一舊，
新耳機， 人聲好明顯無咁實，仲有d 濛...真係無咩高音咁 但人聲好前，好貼耳，中低音都好， 另外。樂器聲不停係人聲附近，"咚咚"完 胡琳再唱歌把聲好似係隔離咁。每樣樂器都好應聲好清楚聽得出每樣樂器。
之後再聽eason 同埋送禮勤。 發覺男聲正好多
中低音都好準好自然 同埋d 樂器聲明確得黎又好似包住d 人聲咁出。
未試過大廠貴野，呢隻野暫時都好滿意
扣分真係高音同女聲呢一part希望煲下或者遲d 睇下有無巴打介紹換線先。
遲d 聽埋無損 同埋煲煲再包膠。

DT2
隻DT2幾好架，以兩舊水價位黎講收貨
有bass有動感，但女聲就一般

DT2煲左30小時左右,終於聲音有轉變!初起一舊舊好混,人聲未出好笠左落去!30小時左右後以計運費HK270元,性價比很好的耳機!我手上有的配置!fiio X1 ,T2 ,IM70,SE215sp,x6 !先比T2大家都係圈鐵,你指是多一鐵, 人聲你也不錯,好可惜你的圈真的弱到無!如你是動鐵机可能更好!sp215sp ,x6老實唔係TD2個級!到左im70是相若,家不相上下!但我還是覺DT2較好!以聲論聲!DT2分折力很好,能把許多樂器表演出來,im70都可以但人家紋理好太多,bass強有力有層次,im70重有層次但量不多!但大家同樣有相同問題,就係bass會傘在小小中頻!小弟初哥有錯請指正多謝!因為我最貴的耳機得im70,只能覺得同它有相等或好過70的性能!

强動態個耳殻都無震!反而個鼓聲表現到—下一下打洛去個種感覺！同人声出左無甘笠正常清晰！已200元多又好聲，好過好多大牌千元內!利申不是打手!我只係將聽感分享！

悅耳8單
剛收到不久，耳機手藝不錯，還沒煲開20小時，第一次聽時還真有點吵耳，太尖，有點高中音也混在一起，低音不夠，大慨煲了10小時，明顯沒那麼吵耳，高音收回不少，中音很夠，低音也明顯突出來，解析確實聽得出，齒音暫時還沒滅，但比第一次收回很多，等再過20小時後再來評論 (希望老闆能入小號耳棉，送的中號還是標準號的有點塞得不舒服，這跟耳機無關，純屬我個人問題)

少齒音 配銀線高音延伸不俗 人聲近耳 低頻一般 造工山寨

SD模4單
優點:隔音一絕,飛機上聽一流,最易推,暖聲,人聲前,耐聽,無齒音,有BASS
缺點:易比車撞,你可以叫濛,我定性為暖聲,高音唔夠,細節唔夠前兩者,樂器聲較後,D聲好似怪怪地(聽唔慣?)

一隻係Tralucent Audio 1┼2

呢款唔知真假 但一開聲就好impressive
好清 真係feel到人聲同樂器分離 秒殺我之前o既淘?耳機
我朋友盲測 佢雖然唔鐘意個調音 但都話至少值五千蚊水平

我係淘寶中好多次伏?過來人，我好肯定咁話你知1+2最無伏

你淨係google、youtube下 Tralucent 1+2 review，你就已經搵到大量好評
求其畀你睇下條link
都已經好過好過好多淘寶?評價

個?評論話自己有K3K3呀，又話聽過正版335呀，又話用乜乜Player呀，讚到?DIY耳機好過乜乜大廠耳機，有乜乜水平，千祈咪向左走向右走信

如果你聽開淘寶耳機，你可能會覺得唔錯，但你真係聽過?靚耳機，去過耳機店試聽，你就知好多評語一係吹大，一係唔識聽，一係用假耳機。

我之前用開DIY，一次去耳機店試隻八九千蚊耳機，一入耳就知係好過淘寶?好多倍，?聲場呀，分離度呀，你係即刻畀個感覺到。之後淘?好多"超K3K3"?耳機，希望有?畀到類似?感覺，但無一隻得，除?1+2。當然淘寶?未必係正版，但呢隻已經秒殺曬我淘開?耳機

ZDGG，我就未聽過，但我覺得你應該買?1+2先，知道乜為之好耳機，有多餘錢先買ZDGG比較

煲機
已前就有刻意煲，宜家都係一般聽住煲

如果煲，唔好一開始開咁大聲，run幾日極細之後慢慢加至正常音量。淨用day time 煲，訓就收機。煲6-700個鐘。

個人覺得唔好用 white noise ?類煲。我就用 pink floyd rip dvd 隻 live at pompeii 或 partishead 隻同名大碟煲。

睇你想加強高音，人聲就銀線，銅線就低音雄厚，例如ue900s識合用銅線，改善薄聲問題?

以下都係google返黎?
銀線在傳輸高頻時有著明顯的優勢，在聲音表現中：細節和空間感都會有很強的份量，確實換到耳機上會讓人耳朵一亮，但就未必耐聽、有樂感，時間稍長往往會有速度過快、過於刺激的疲勞感。相比之下銅線聲音醇厚、中低頻沉穩，高頻也沒有那麼明亮，相對比較溫潤耐聽，雖然在解析力、高頻延伸等個別素質上與銀線有著明顯的差距，但是因為銅線更加耐聽、更加適合各類音樂、更加的符合大眾審美，所以各大耳機的線材才普遍選用銅質線材作為信號傳輸線材。即便是萬元以上的頂級耳機，也是選用銅線作為線材而不是銀線，故而可見耳機配用銅線材並不只是因為成本的原因，聲音匹配的問題才是根本

其實就算大家都叫做6n ofc, 唔同廠出用唔同粗度，織法，外皮，焊錫之類都會唔同聲
所以其實無必要糾結字面上寫佢材質既分別
而且你都唔知佢d材料既來源，佢話係乜就係乜
線材呢d都係試聽比較可靠
如果無得試聽就要做勇士，就咁問既話，最好有人有幾條做?向"主觀"評測，唔係都比較難知佢取向特色
"純"睇spec係音響上意義唔係太大
咁當然如果個喇叭話佢低頻淨係落到70hz, 咁就可以認真參考下既

如果想用iphone聽下流行曲，聽人聲，應該買胖子の小店hifi影音旗隻 ie800, 聲菲爾隻dt2 plus定係匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)?

華麗留名！

LM等kz新野

lm學野

初玩都係dt2 plus穩陣，dt26要煲起碼100hrs(啲拆機動鐵單元可能'偶'得耐要振甩啲污跡), 雖則dt2都要煲

其實真係建議Del左隻R8佢

下次開post會咁做

都要煲下，同用DAP推

留名

小薯留名

有無 headphone 推介，係屋企唔想帶 iem

去淘仔搜下Zs5

隻灰色想點
好撚山寨

放行貨黑色846
今年3月22先買，煲都未煲好，但因為要升級而放，齊件有單，保用到2018年9月

話說有冇巴打試過依隻仿er4s? 好似好吸引咁

上個post有巴打提過

你都要講下放幾錢先有人pm你架

藍色好似好D

6xxx買返來，巴打們唔好殺太盡
4500，快點強姦我tg

灰色都

老忠A4啦

或者老忠北斗星全頻可調音版一步到位

好鬼衰

段嘢沉到落地核啦, 點撈返上嚟

再推一次俾人睇好過, er4聲底我唔信冇人動心試

有無風聲幾時出

應該都差唔多大陸五一假完左

出左喇

有無巴打狗沖?

應該會買隻玩下，又唔係貴

頭先唔小心手快就落左單

淘寶冇評論嗰個！？

好想買返隻

我都想問 係咪199人仔？

係咪又係佢咁無聊個個都負皮

係阿清

咁快手落左單

大家會買灰定藍

想交換一隻玩鴛鴦色？

好似幾好

兩隻都唔錯

有鍍金線

堅唔堅架

做一次勇者

我訂左隻藍色,希望無伏啦

藍色有幾靚 灰色有幾沉實低調耐看好難揀

又

其實都係貪佢似campfire,見唔貴先入隻玩下

咁巴打你買咗咩線

英雄所見

藍色

要買既記得拎30蚊卷

點睇鍍金都係超級暖聲伏黎

唔知買咩線好

唔駛一定同佢買線吖

拎左，放左購物車

用依條好唔好？

呢條都岩駛，巴打有ZST都買zs5?

應該唔同級數
因為ZS3>ZST

手痕,想買zs3同zs5 試下分別

唔係掛 買左鍍金

佢條鍍"金"都係50幾姐，買左就算

可能zs5本身聲底好冷好多齒音

到時睇你包膠下，想知難唔難推

佢係雙動圈負責中低頻，應該人聲唔會點有齒音

我自己本身有條12絞單晶銅睇下夾唔夾,所以我正係入左標配版

屌 成個post係咪得我一個咁撚醒入左鍍金

琴日狗沖得太快唔記得拎

痴線,琴晚落單今日9點幾已經發貨

點睇都係金皮線

恭喜升級，祝巴打早日放出

嬲又要捱多餐麵包

用開shure 215 壞左
有冇好推介
想要入耳既

ZS5

我有條亮點銅銀混編 岩唔岩用

平平地一百零價位我會建議ZS3/BD005
Title講嘅DT2(plus)都可以考慮, 但你帶慣繞耳未必啱心水 (佢係IE800嗰類樣同佩戴)
依一刻最新嘢就KZ ZS5, 啱啱上架未有人包膠, 睇下你考唔考慮盲入

自己夾下睇下好唔好聽

ZS5應該點都好過ZS3 BTW ZS3完勝SE215

DT2都可以掛耳既

咁載就要左右掉轉，即係右邊耳筒接左邊線

直接掉轉都得

不嬲掛耳帶dt2

其實ie800個模估唔到反戴都算舒服，至少個人覺得好過大法d usb插耳仔

等zs5包膠

已買

等師兄包膠

咁多人買左

有冇巴打可以推薦藍色既升級線

我位同區巴打呢

有冇巴絲用緊535配第一頁推介隻188線

唔好，bass應該會多到喊

535配開銀線
要毒 就要毒到盡頭

終於到貨 第一下戴上去聽冇話覺得嘩一聲嘅感覺，不過都預咗未煲開會有啲咩驚喜 ，開始煲落去睇下有咩進展，再上嚟同各位分享下

五講貢多 ching ho ball
我嗰個仲係大陸朋友屋企睇住你包膠望梅止渴

btw你寄落嚟幾錢？

換返匯率 340左右，加埋另外買戈條銀線total 400，宜家我仲等緊條8絞銀線，佢開緊工預計一星期左右會發貨

原來包送嚟香港？點解我咁笨柒

清你問下佢肯唔肯嘛，佢多數都話ok 好少會拒絕

我又唔要佢條線 仲叫佢送嚟香港都唔係太好意思
算啦 我過兩日都返去 唔係遲你好多啫！！！

其實佢有講包郵順豐

不要再說了
btw我諗住用twh2013巴介紹果條好平線配dt2plus啱唔啱？

我嗰時啱啱買番嚟直情唔掂(不過係dt2), 煲100hrs後都係唔掂，跟住冇理佢一個禮拜度，再攞嚟聽先驚為天人

岩岩睇睇下zs5 用佢個coupon減30蚊
之後忍唔住禁左

正

果陣拎隻DT2去百記試聽AK100II 就咁出事

睇嚟我要煲返1-2星期再劈低佢1-2星期

169人仔好hi

想搭單一問，有冇邊間嘅藍芽耳機線質量幾好？

一禁完即刻出貨

有冇邊條link推介下
之前買左條4芯銅線但對d聲都唔係好滿意

直送

星期六都出貨有冇伏架

今日買

傻西巴買咗咩色呀

各位係咪買有金,銀線/有咪版？
點解咁快發貨？

灰
買左最廢嗰條線咋
199-30蚊幾正

因為我有多條銅銀線可以用返 雖然唔知好唔好
50蚊 比多少少好可以淘多條
試下個耳機先算

有現貨咪發左先，大陸唔同香港，夜晚都有快遞收件

我都唔知
禁完半個鐘內出貨
如果本身冇諗住淘線既話可以試下揀鍍銀既

我都淘咗啲材料自己整線 但依然鍍金中左伏
唯有都是睇下換個插針會唔會fit其他耳機

其實2個低音會唔會好轟

識自己整係好事黎

btw
我藍色喎

但係我尋晚同佢傾
佢話普通版未有貨 得有咪版有
冇咪要等2日先發貨嘅

咁多錯字嘅

你唔係真係想交換一隻下話

我買灰色199 秒速出貨

如果左右唔同聲點算

所以我死人都要試咗先再講

唔會掛調音要有誤差嘅同色應該都會架啦
btw我都係講下啫

佢話係4個單元
超高 高 中低 低
2個動圈可能會轟一聲

可能係有2個人調音 一人調一隻色呢

咁我準備定銀線？

真係唔知
佢個低音如果好散既 銅線都要準備定

就咁睇鍍金應該真係伏

兩個圈又點會轟...

你再講？你再講吖
邊個再敢同我講鍍金嘅
我喊架喇

除左鍍金仲有咩線？

原裝鍍銀/出面自己買？？

因為我聽開鐵 對唔住

冇事既

轟既話應該得beats，其實都係調音問題，一般都唔會以轟頭為賣點，除左beats

以前聽過beats 好似比人打左一身

以前JVC三動圈 依家Heir雙圈都係咁聽
圈數同轟唔轟冇直接關係
雖然我都擔心緊雙圈雙鐵個組合唔好聽

係又難推又難煲開

圈唔一定難推，難推係佢條線同個分頻

Zs5手機推唔推到

未知

買返黎試下

推唔倒咪買player
淘寶坑

換DAP 再換線

價錢超值 不過冇乜驚喜(配acrolink 8芯銅銀混線)
我覺得左右調轉 勾耳戴得穩啲

我覺得你隻heir隻圈低頻好勁

KZ ZS5八单元圈铁耳机运动挂耳式入耳式HIFI重低音线控耳机可换线【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】184.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥2m8dZGlc0Uq￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

已經無咗$30卷la

起碼未去到轟

仲有

好彩早買

點解160！？ 唔要線？

我認我係169

點解禁耐都未到集運 係咪星期日

我見倒得返15蚊卷

淘金幣可以減8.65

我減左1.23
唔夠金
我由169 變左 167

日日拎淘金幣有so嫁

吓 唔識呢啲喎 蝕咗好多

聽開ckr9
淘寶有冇可以拍得住佢/同種類既耳機？

自己禁啲卷自己用啦 禁多內部卷😀😀

間舖係咪已經冇左30蚊券
定我揾錯左第二間
如果仲有 有冇巴打可以share出黎

zs5 原本諗住早買早享受 原來仲有折扣

俾產品Link 幫你望下

真係冇左30蚊卷，得返15蚊卷

早買早享受 又平幾蚊

一早攞左卷
始終對雙動圈有偏見，搵ssp肥佬驗驗貨先

遲啲香港買都係160人仔左右，等大家試左伏先

試伏小隊召集

我訂果間，店主話頭50名有條耳機送，但唔知係送邊條

巴打知唔知呢條野淘寶用咩字眼search到

lightning USB

Fat fat

呢種有冇鍍銀線架?

應該好多香港人買#

有幾多人睇左呢個post入既，報下數

me 淘過: 聲飛耳 ie800, sk 535, zdgg 535, ttpod t2e, ttpod 1 .......
非淘iem: ue900s, um pro50
諗住唔再買,點之一睇有新野又唔見錢
其實隻um pro 50都夠我退燒,衰手痕,就黎一屋耳機

做得好

買左藍色金咪線 228.67人仔

好想快d到試下聲

$15都就無...得返200張
明明今日SHARE時仲有成千張

DT2 Plus好似落咗架, 有冇其他唔係掛耳推吓

Sad

屋企有一個叫做阿思翠am90 2年前左右買 嗰時黎講都算係係啲舊款嚟 rmb169左右好似係 係單動鐵黎 我自己就木耳 唔敢講咩評論 只可以話俾你聽 同其他比（im50/重炮雙圈） 係聽得出低頻少啲嘅 解析算係高啲啲？因為有時聽到啲齒音會被其他明顯少少 資源音場 下潛度 嗰啲我唔識聽 而配戴嘅感覺係舒服 因為細細粒 戴住唔覺重咗/有負擔 絕對唔會話耐左唔舒服頂住耳仔
可以講既真係得咁多 我自己都想有多啲am90嘅用家相應 聽下佢地感覺如何
最後頭盔：純屬個人意見 可能同大家感覺差好遠

成個diy業都俾kz搞灣晒

慢慢煲下，自己感覺下有咩變化

多謝意見呀， 我搵下資料先

隻$100既qcy 浸左水收皮
大家有無好野推薦？
$500樓下

講漏左
iphone 7 plus想要無線
都係聽下spotify, apple music粗聽

唔知係唔係係佢知道有人講佢， 佢又上番架

無線/藍芽牽涉叉電 唔建議淘仔 建議都係買返大廠啦

店主係度moon post

咁就好啦 我估dt2+嘅性價比應該高好多

會唔會諗多咗 見呢排好賣入返多啲貨咋掛

哈哈， 見有買咗先

買隻小米藍芽耳機
$199

淘寶得叉電話都有奶野既覺悟
anyway tks bro

師兄覺得隻野d聲點？
btw胖子隻bose好似幾正咁

Sony吧

無聽過隻小米唔知咩聲
不過點都穩陣過山寨廠做耳機電池
山寨耳機隨時炸爛你對耳

我都係去amazon jp見到qcy評測先返去淘寶

之前部窮撚壞左寄返比ebay條友早佢寄部新機黎但佢e+話順豐唔比寄帶電野應該點做好
佢話一係退錢

EMS 掛號? DHL?

木耳覺得收貨
不過膠來的

仲有做工一般

個樣扼得下人

有冇線可以推介吓
最好二百內

未聽過呢隻野，唔敢推薦用咩線

有冇巴打講下tfz隻king有咩評價

戴感如何

ZST除左淘仔邊到買會比較好

e+仲買zts不智

e+仲買zst不智

呢排興咩 DT2?

最近都出左幾隻新野唔急可以睇定d先決定

有冇100蚊內介紹下 急住用

正正常常,唔係好覺有野戴左上耳

咁都係zst啦，ssp老麥後面條巷仔

聲同zst zs3比如何？

500 樓下 隔音好 有咩推介？

唔該晒

我果隻zs5仲等緊出庫

巴打都收左貨了

手機推得郁？

宜家用緊g6配zs3
想升級 500人仔有無咩好推介?

推到

有無送耳筒盒？

間鋪送,好雞

新手一問，有冇base on SE535 嘅改，推介又平又正嘅介紹下

聽過FD隻64 audio U8 分析力好好但係低音OVER左
有冇D淘仔有返咁上下分析力

64 audio U6

其實U8 d人聲唔係好岩口未所以U6應該都唔岩我

你指改咩?
535改模? - (唔建議)

535改良? - (單一樣唔代表聲一樣, 其實淘一隻野都係信間野調音手勢姐, 假如鍾意某隻大廠型號聲, 想買返exactly一樣, 乾脆買返嗰隻唔使兜兜轉轉)

535/846殼嘅淘仔耳機就咁search都一堆, 但通常都..

想答有
去聽下846

有冇巴打有zs5包膠

64調音淘仔好難超越到佢

儲多少少,買對老忠l4會升級感會大d

用緊隻5單未夠一年但係爆左殼
想跳依隻

当前页面是空的，点击上方工具条中的 “在线源码编辑” 可修改与提交页面代码。

笑左，邊間五單同幾錢

條lin今朝開到既
咁伏都係唔好盲入喇

老忠u 7?
仲有隻北斗星黎緊

未必伏，不過係盲入咁貴
你冇本錢就唔好啦

好貴😂😂

有冇 zs5耳機link

【KZ ZS5八单元圈铁耳机运动挂耳式入耳式HIFI重低音线控耳机可换线】，点击链接再选择浏览器打开
得番10蚊卷
真係早買早享受

咁如果1000呢?
多數聽acg女聲 仿sd2s呢個ok嗎?

我都係見佢有試聽先有興趣
不過睇番第一版推介 好多都好吸引
悅耳十單JQ8單無畏6單
多到唔知點揀

ZS3 香港邊度有得買

用緊個耳機爆左殼

想買個頂住先

番工冇耳機好辛苦

港人限定

ZDGG/JQ/老忠

Zs3 同 zst 有咩分別？

見差30蚊only

ZS3>ZST
ZST味精味重

thanks 巴打

另外想問問有冇實體店有得買

想一陣番工前買

有呀，FB 搵下港人限定

係地鐵站交收

有無人買過仿大廠耳機個啲？（335 ve6)

SSP m記隔離都好似有

ZS3-X重低音耳机入耳式耳挂通用线控带麦耳机耳塞运动跑步包邮【包邮】
【在售价】160.77元
【券后价】155.77元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥tLoUZGJdT4J￥ ，打开【手机淘宝】即可查看
呢隻呢？

呢個價去買zs5

DIY IE800邊間最好？
買過39蚊個款但爛咗

你要仿果樣既就有很多，免仔335果D
調音就冇可能做到了

我都收到了

我最快星期四先收到

小李子會好過兔仔 我估

隔離係咪dt2？
睇唔清楚

Zs5有聽感未

入左手zst 唔該晒幫我解答嘅巴打

係呀 dt2+

未有冇 問上面灰色巴打

快啲快啲

加速加速

which is better?

我只可以話差唔多價錢可以屌打我隻TFZ series 1s bass唔算好重
利申：耳木
做工好一般

終於到手,一開箱望落感覺還好,雖然都係有d塑膠感
條線好cheap雞既感覺,拿拿聲拎黎試下聲
點知又幾有驚喜,唔會有好濛既感覺,聽落三頻都升平均,不過音場就略窄左少少
聽多一排再講多d

比起zs3點

我未聽過zs3,不過佢個高頻幾有質感

筆直?

剛買了K3 pro和訂了ZS5，想請教耳綿買多少mm的？

4.5mm 非幼導管既都岩用

其實要分享嘅大家都有講架喇 況且又未開始煲 又有條伏鍍金線遲啲交換試 又要等埋煲好嘅dt2plus比較 咁就一於留返我考完試先慢慢嚟啦
我剩係集中外表討論先
cum氣都要講多句：做工真係麻麻

不過最大問題都係接合呢條罅位 其他位我都好滿意架喇 btw攞返上面灰色嘅相比較 睇落好似藍色塑膠感冇咁重

當場加映埋隻dt2+ 做工真係第二個級數

一開始睇淘寶model嗰樣硬係覺得dt2+會有少少大粒
當兩個擺埋一齊睇，哦，幻覺嚟架姐

暫時係咁多 小弟溫書去

買開平價¥6買4送4的平野，只有4mm、5mm選擇😅

ZS5店主話要兩日後發貨😢好心急想試下😬

5MM啦咁
BTW 平價野會令音質變差

哩隻包無伏

屌 真係 啱啱執完嘢第一耳聽 未煲 鼓聲有彈性 林俊

兔仔個樣係幾好, 聲就..
聲唔係差, 但唔好諗住同佢講復刻嗰隻差唔多, 都係盲入膽搏膽
兔335用原裝線人聲幾後下

望落似樣啲貴啲嘅多單仲有小龍定製
依間又係想有勇士試下再包膠

1000人仔有無推介？
用G6推，宜家用緊Zs3，聽Acg多

剛才同MX客服訂左12對中號耳綿，佢話既然同ZS5一齊送價計平d,仲建議我買散裝，一樣價錢變30對！

K3/加多少少上老忠A4

想問KZ5 本身冇其他線 值唔值得比多50$要埋鍍金果條線?

聽講佢原裝線係超級超級垃圾(根據佢啲評論)

thanks

KZ跟機條線完全冇用過

DT2都係800個樣，不過肥左個碼

有冇巴打買過呢條線

Magaosi K3呢個？

KZ5岩岩到手 用緊原裝線咋 可能無對比 所以又唔覺有咩特別差

係阿有冇興趣?

200內啊

到底有幾多連登仔買左🙈

補Link 店家加左卷 我睇到得返996張

KZ ZS5八单元圈铁耳机运动挂耳式入耳式HIFI重低音线控耳机可换线【包邮】
【在售价】199.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Tf5kZGsiU3X￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

巴打你放？幾多？

200就zs5啦 唔好指定diy ie800
好大限制

屌我係咪中咗伏？

大家留意下插針個位 一個插得盡 一個插唔盡 雖然都仲係聽到 有無其他zs5巴打講下我係咪個別case

我隻正常喎

唉食屎 算

應該線問題，反正都會換過條

巴打有冇TG?

唔係呀 我用埋佢條鍍金試過都係咁 一係遲啲試埋其他線

咁應該中左頭獎

強迫症患者表示一路聽一路自帶bgm：屌屌[size=4]屌/size=4].......

bgm好大回音 音場好闊

其實唔係強逼症都會燥好在意

你呢個係咩意思

朕一考完試就自己整條線屌打晒你地一個二個

睇你呢張相又正常返咁

做左CD rom 好耐，岩岩先知原來我可以開到acc
終於可以同大家吹水

我都跟呢度d 師兄推介入左DT2+， 應該聽日到貨。

想問問跟機條黑線同換條鍍銀線差別大唔大呢？
之前見幾個巴打問到DT2+換線問就stop 左

唔係得返鍍銀可以買咩?

其實我都唔知做乜 可能係兩邊都插唔入

早兩日有返黑線版喇

同埋我指換呢條鍍銀線
【DIY镀银耳机线 ie80升级线 se215 qc20 线 耳机维修线 手机耳机】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥tcgHZGsjIct￥后打开👉手机淘宝👈

唔係指買銀線版分別

呢條無問題呀
用起DT2度你記得叫佢係直掛
同8絞線

之前買左呢條用落zs3到 我想問用唔用到落zs5到？

OK

已經跟足8絞唔要耳掛
但想知用呢條鍍銀係咪好過跟機黑線？

第一次買有得換線既耳機，所以唔係好識

一定好過
你用DT2 記得話要mmcx 針插
ZS3/ZS5都係0.78針插

跟機普通線永遠係垃圾

之前有追post，上星期已經跟晒你地建議買

希望好過之前淘果隻ie800 ......

期待有人盲入新耳機

悅耳4鐵1圈岩唔岩你
利申 想換第2隻玩下

如果有興趣就TG我

有冇巴打有zs5聽感 最好有比較其他耳機

一直都等緊
可能未煲好

係咪講緊我
我隻耳機到左順豐站 但係我冇時間拎
要後日先有

$15 都無哂哂 得$10
KZ ZS5八单元圈铁耳机运动挂耳式入耳式HIFI重低音线控耳机可换线【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥jYJmZGsPKpZ￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

其實真係抵？ 我1-2年前都買過

音質好似好散 以前用過denon c351感覺好好多 間野依家都摺左

Thanks

舊時好多DIY版800
都係得啖笑，有聲就算

比較多人講同入手既係聲菲F800 胖子800 同39蚊IE800

唔一定要夾銀線，睇配合同自己聽感取向
我得DT2 唔係plus版，都仲用緊原裝黑線插Ip7p
有時就會轉用亮點金鍊插300R

你盲入左邊隻？

有無dt2 既lin想試下

呢隻denon冇記錯係正嘢嚟

C351 好懷念既名子
長短線+短線既平價霸主

一見到你就諗起meizu,一諗起meizu 就諗起mx2

同求

想問下dt2比起k3pro 同 zs3點

依三隻就價格排音質，都係賣性價比

有玩過，

聲菲爾

雖則聽講金鍊大部分耳機都夾

但鍍銀線同金鍊完全兩個價錢.....

如果第時想轉比鍍銀好又比金鍊平，海洋之心既線算唔算係一個好選擇？

海洋之心係伏扮上菜

線材既野水份好大，又易中伏，夾人地隻耳機但未必夾你用緊果隻。
買之前最好上黎問下巴打意見先入手會好d

打算盲狙隻仿ve6

聽真少少個zs5 覺得佢都幾偏冷 鼓聲好似敲鐵皮咁

出現了

咩事同大家一開始驚佢低頻太轟耳有幾大出入下

我覺得可以接受,不過覺得佢音場定位唔太自然,有少少特登拉到好闊,但人聲又會有少少壓抑左

專業 學野先

都係講下自己聽感姐不過圈鐵點都要比d時間佢run in

岩岩收到影幾幅相比有興趣既巴打睇

包裝算唔差， 加埋師兄介紹既鍍銀線

冇其他size 耳綿送

鍍銀線

sorry....d 相upload 完方向唔同左

我果對個腔體痴得唔實
銀色黑色2舊會分體要自己痴膠水

原來有其他size 綿， 係個盒到

賣magaosi k3

有意請tg

今日由supermini升左上fiio x7
成個聲底乾淨左好多

fiio

fiio有咩問題
之前聽過呢部啱聽所以買左

耳聽為實 買左唔好理啦

係咪我木耳 聽落ZS3重自然過ZS5

兩圈兩鐵有排你煲，到時再比較下

未知ZS5真章，始終雙圈，不過幾多人反映ZS5一般

收左貨既都係玩左一兩日姐，好難試清楚

講問各位巴打

夢想兔335入唔入得過呢

而家用緊215

點解想買呢隻？

5單巴打 仲有無好介紹

單元數量唔代表一切，筆直預幾多？

岩岩收到隻zs5, 聽左半個鐘, 初步聽感:
正如之前有巴打話音場係大, 但大得有d "空洞"感, 定位唔太準, 結象算清晰, 人聲唔太前,又唔太遠, 唔會同背影混雜, 人聲密度唔太高,但水平算唔錯, 分析向。低音量唔算多, 鐵味濃過圈。 總結: 500蚊水平, 分析力走向, 岩acg 歌, 女聲solo

利申: um pro 50, ue900s, 小米圈鐵pro, sk535, zdgg535, 聲菲耳ie800, ttpod t1 t2e, klipsch s4 x10, akg k701 k240......

放悅耳4鐵1圈
金色. 連鍍銀線
有意 tg:

如果筆直 500 以內，可以搵我，我有對耳機想放，應該 400 到

可以聽多排先下定論 動圈要煲是事實

呢條用到落ZS5?

自膠

同佢講0.78插針

同埋3.5頭可以揀其他款

如果我有隻zs3 同 um 10 pro, 入多隻zs5好唔好??

問得已經想買喇，都係想人十扑你姐
Go Go GoGo

筆直3000內

用緊ak100ii 有fiio耳放

我覺得入得過

要唔要埋鍍銀/金線好?

又唔係貴 入埋啦

冇買到,答唔到你,但我覺得換線係玄學

醫科生二號
鍍銀/鍍金啦如果冇自己線，因為原裝線係無氧垃圾銅，聽評論講矇到仆街。
我初初未聽過都以為線就線，重覆換過唔同既線先知原來線唔係剩係傳電，而係調音既一部份，但係耳機單元質素其次，調音先係影響音質既主要因素 所以靚線得黎又夾真係可以升級成另一隻耳機

3000淘仔唔上唔落，以下幾間都係好少負評，而值得推薦，如果等得仲有遲下出既老忠北斗星，有三粒掣啪既8段調音IEM
【Senhear深凡灵音定制耳机3/5/8/12单元hifi动铁入耳式私膜/模耳塞】，点击链接再选择浏览器打开

仲有福徠斯FL8s
【FLC福徕斯 FLC8-C 8c中高频可调音 圈铁混合 定制耳机】，点击链接再选择浏览器打开

達科音DK3001
【Dunu/达音科 DK-3001 DK3001四单元3分频圈铁 入耳式hifi耳机耳塞】，点击链接再选择浏览器打开

所以貴價線材都係昆鳩人買既，用條跟機線同將個EQ扭兩扭都做到換線效果，如果用埋人腦EQ仲有加乘效果添

醫科畢業生mode

第一個介紹唔錯 想要d類似cm果種公模

置頂介紹左夢想兔覺得ok 所以再無搵其他比較

FLC好似有隻36種自由調音抵玩啲

單元係食材，調音包括煮法同調味料，EQ只係味精 仲要剩係得自己聽，自我滿足
加少少OK，當調味料真係

【Senhear深凡灵音定制耳机3/5/8/12单元hifi动铁入耳式私膜/模耳塞】，点击链接再选择浏览器打开
呢隻真係去得過？🙈

其實ZDGG都唔錯

如果自己唔識整，之前一買就買shure 215
自己咩都唔識整既話， 建唔建議 直接係淘寶買zs3/5 or dt plus
點整線，耳機都唔識

ZS3 絕對好過215

唔係話唔識整就隨便買

ZS3 可以胖邊隻 comply耳綿？

戴唔慣耳膠

要淘仔耳綿？

認真依類野香港買抵好多

其實唔駛整咩，新手上路買隻300內耳機聽下先
覺得有分別先再上都未遲，而家大部份耳機都可以換線
好似ZS3加條銀線就玩得

邊度有

不過comply玩下玩下都買到幾隻zs3

zs5+鍍銀線都係250左右

買代用綿喇咁

新手窮撚學人玩耳機 , 買左magaosi k3 , xduoo x3 + xduoo xd-05 , 請問如果換窮撚線係咪揀番188人仔果條?夾唔夾k3? 謝謝啊

另外代同事問 , 佢用magaosi k3 + fiio x5iii + fiio a5
如果想換線 , 揀亮點果條880人仔金鏈,用7n單晶銅渡金+金銀合金混編 , 夾唔夾k3 , 定7n冷凍單晶銅渡金夾d , 謝謝

鍍銀會比較啱,可以試下亮點果條鍍銀

188線算係基本配備，好多耳機都岩駛特別圈鐵

謝謝啊~岩岩係亮點search
係咪lee條?

我見lee度好多師兄都推lee條

上年買仲係168

金鍊幾夾K3
換左耳膠未? 原裝膠唔用也罷
可以試Spinfit CP100/兩節CP220
不過後者較貴而且兩pair有唔同 見身邊fd都係得其中一pair啱帶

dunu響我眼中算國產大廠了

謝謝各位師兄 ,
同事買左金鏈 , 可能價錢貴所以唔使運費
我就搭佢買埋$298 7n鍍銀線

有無用緊im03 既手足？
條原裝線搞到隻耳 皮膚敏感，想順便升埋級

係咪都係銀線坊 單晶銅純銀混編好？

或者求介紹番

我嗰時用im系列又係用到耳仔皮膚敏感

條線真係痴線

終於到手

我用im02

求介紹番 呢條係6n 單晶銅？

巴打有冇煲前聽感？

想問下有冇啲性價比高嘅耳機，幾個月前買嘅zst今日就死咗

介紹番呢條，可以轉im針插，可以轉2.5mm
講番我ID ,唔收費
旺旺ID :hkcnh
【7N单晶铜线 ie8 ie80 舒尔se215 535 im03 70 w4r tf10耳机升级线】￥PgZRsEi2GP￥

想買條靚銅線，巴絲打們有無建議?
同一價位定係買oyaide好?thanks

K3新出個隻藍色

筆直係多少? 有間手功幾好仲有2.5 彎插揀

有圖?

原裝線聽感很差，換左鍍銀線感覺好左
利申：木耳，zst

我都係碌facebook見到

到左手
原裝線 人聲出 但背景好空咁
換左佢條金線 平衡少少

利申 木耳

打左燈

ZS5? 原裝線真係算把啦

始終3000up 仲係淘仔都係穩陣d好

1000樓下邊間?有無巴打比較過質素如何?thanks

金鍊夾magaosi k3幾好
唔係盲推架真係夾先推薦

EM Audio EM-2 唔使3K 香港有得試聽 (又上腦添)

早排銀色版一出就放槍色入銀色
評價係槍色層coating感覺好好多
所以藍色我就唔太信佢了

【Dunu/达音科 DK-3001 DK3001四单元3分频圈铁 入耳式hifi耳机耳塞】，点击链接再选择浏览器打开

好有米

我今日都到手
個樣都唔算好膠 遠睇呃得下人
不過做工真係一般
萬寧巴 我同你一樣右邊條線都係好似吉唔哂但係都有聲 唔知好事定唔好事

木耳煲前聽感 用返原本黑色線
好同意樓上幾位巴打所講
人聲偏冷 聲都算前
個bass 散散地
有空間感不過定位一般 分析力都唔錯 相信煲開會幾好

煲返幾日再同大家報告

放埋銀色入藍色系列

要藍色金屬殼我會等試聽TFZ Exclusive 5

想問下亮點126鍍銀夾唔夾到ZS5??

Aristo巴有亮點126鍍銀
但佢唔打算入ZS5
唔知有冇其他人有一樣配搭答到你

亮點126鍍銀線比原裝線好
利申：木耳

啱啱淘咗ZS5,係咪一定要煲？

聽歌煲算

同問 如果煲 係唔係用pink floyd rip dvd 隻 live at pompeii 或 partishead 煲會好啲？

新手唔識野
我想問下 zs3x同zs3係咪真係有分別

[quote]新手唔識野
我想問下 zs3x同zs3係咪真係有分別

[url][/url]

【KZ ZS3重低音耳机入耳式耳挂通用线控带麦耳机耳塞运动跑步包邮】，点击链接再选择浏览器打开

【KZ ZS3-X重低音耳机入耳式耳挂通用线控带麦耳机耳塞运动跑步包邮】，点击链接再选择浏览器打开

係咁未打完就hi錯回覆 sorry

見title個DT2 plus真係好似幾正
二百九簡直窮撚拯星
淘左銀線版 新手對線冇乜認識
耳機都係追左咁多個post至有返少少認識
DT2 plus應該用咩煲好

準備試伏 幾時先出到貨呀

利申: 等慣Massdrop覺得依個小兒科

就咁聽得，有沒有用DAP?

ZS3 69蚊買到喇

係原裝線差到一個點

但人聲會唔會差左？？所以諗緊洗唔洗單晶銅+銀混編

巴打條link 7n 單晶銅都係三百蚊，平過原裝升級線一半

頂呀, 咁鬼死靚
我買左K3好耐喇....
好想要藍色....................

我聽聽吓多手搞下隻耳仔佢就自己甩左 真係好刺激 至今試過兩次

想問下各位有冇以下要求既推介

MMCX 頭
可以唔洗繞耳背

因為我買左藍牙motion one
已有一對繞耳背款
想買隻靚又唔洗繞耳背既玩下

唔覺有靚既

我要隻拍得住se215 或以上都夠

我諗正係得radius 果2隻耳機啱你要求

請問係邊兩隻

你google search Radius IEM可以睇到樣 型號同review

仲有JVC木殼果幾隻

FW01買完先發現戴慣繞耳出街用直插好唔慣
同埋FW series隔音我認為麻麻

啱室內聽多d,不過佢個木振膜個聲好獨特

呢到有無巴打淘過3.5mm 插頭 去整耳機
有無推介

岩岩去TAOBAO SEARCH DT2+ 無哂既

較左全球版? 地區要用大陸

咁又冇禁刺激
我又未甩過

伸手想問買DT2plus定聲菲爾大法好?

我SEARCH到個D 全部都係0 評論0付款
正常?

我都買左一排 本身自己又中意藍色 真係出晒水

得一間有售，淘店叫聲菲爾

我系店裡面都search唔到

push

PM左鋪頭 佢講左句有 就唔見左人

其實幾好, 本來我仲考慮緊DT2Plus定大法好, 宜家唔洗煩

想知道大法點樣 留名等巴打報告

我有大法

聲菲爾隻XBA有冇巴打聽過？

係咪就係大法？

放工拎左貨
實物隻色依然幾有金屬感

大法usb

有興趣就出黎試下聽我條

單晶銅咁平

就算去到Neotech嘅單晶銅散線其實都唔係貴
DIY鋪要收返你手工錢, 大廠更加唔使講

188線

想知隔音得唔得
本身聽人講ZS3隔音好, 準備買之際就見到呢隻

ZS3 隔音一定好過呢隻

就算oyaide 散線都唔係貴
香港賣得貴係貴在手功費

香港買散線都係貴

有冇巴打有試過淘shure嘅原廠延長線 宜家果條入面啲線暗斷
得左邊有聲右邊冇 或者有冇推介 唔過百五蚊都可以的

amazon盲入 估下咩黎

延長線？要幾米？
定係你只想要換線咋？

放全新Magaosi k3

延長線即係3.5公去3.5母喎

用緊普通野冇得換線果啲黎 想要返相左邊嗰條 度過有1米長 用返原廠又得 轉其他線又得

想買dt2 plus，但見到你地話原裝線麻麻，咁應該換邊條線好？

原裝條黑線聽住先

係, 不過依隻野論隔音都合格以上了

見個賣家有銀線同黑線選擇，其實係唔係一樣

銀線冇料到，平小小揀黑線版便可
第時要換線時先去第樹買

Thx，有冇邊條線好介紹？

你買左耳機聽過先喇，唔駛為升而升

肥子 IE800 變左大細聲
用隻 ZS5算

9號買左ZS5都仲未出貨 琴日係淘寶問左佢話趕緊工

哇 好正咁

叫佢整好啲個插針位

咁咁好隻zst壞咗
諗緊zs3定zs5 好
剩係用iphone聽歌係咪唔夠推隻zs5

btw點樣煲法先最有效率又唔會煲壞
利申：同較小音量播緊平時聽開啲歌

我果隻又無哩個問題

zs5啦,宜家香港都有貨

香港賣幾錢？想知自己有冇做到精明消費者

我見到淘寶有間賣200連鍍金線 但係冇人係嗰間買過 衝唔衝好

鍍金線要唔要都罷 好似係假 我自己換過嚟聽一兩次 啲聲好似比原本果條沖冷咗 寧願比多少少搵簡好啲嘅買

賣緊180,標配版,不過得灰色
不過都係早買早享受

嬲！

鍍金線仲冷左
我諗哩隻夾鍍銀會好d

邊到

可能假鍍金嚟？
可能我要驗耳 返去再聽多幾次

有無興趣收我隻zs5?
聽左10個鐘到,想試下其他野想放
telegram:

佢果條應該係鍍"金"色

好彩臨買前睇到， 有得試加可以慳番啲運費

今日收到ZS3、ZS5、DT2plus、bd005, 暫時覺得DT2音色最突出

ZS5原裝黑線唔能夠完全插入，戴戴下會甩！ 同客服反映俾佢耍左一輪😔

好彩買左金綫，如果唔係都唔知點算！ 客服態度真係好差，唔會再幫襯！

K3啦

嗰個價本身冇咩期待.. 鍍金線正常應該會有厚左暖左嘅走向

facebook search港人限定

都話DT2 plus 係正

手頭其他0.78線都輕易插入
不過KZ黑色原裝線一向虧虧地, 上次Gearbest ZS3超平嗰期啲原裝線10條有8條直頭入唔到

K3買左幾日仲煲緊！ 覺得超值

藍色幾靚仔喎
反而隻銀色我好失望

雜食ZS3、ZS5、DT2plus、bd005邊隻好??同埋DT2plus有無得換做耳綿??

用開4R, 覺得國產貨一d都唔失禮

W4R用到依家嚟講你都幾長情

雜食性會選擇GR07, 不過手工真係...

真心覺得正！

Westone整體最多好評應該都係W4R

bd005

bd005音色好似削左d！ 可能其他耳機音色都比較豐盛

W4r唔差既
係曚左啲

前幾頁見aristo巴打話zs3 69蚊買到
追左少少post以為係講喺gearbest入手
依家你咁講一講
我想問清楚先

定係喺深水埗黃金m記後面買

定係【KZ ZS3-X重低音耳机入耳式耳挂通用线控带麦耳机耳塞运动跑步包邮】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥ajmWZucy7zi￥后打开👉手机淘宝👈

但我問過間舖 佢又話
ZS3和ZS3-X 风格不同。168的是国内销售 适合听流行音乐。饱满人声。 然而69的ZS3-X是出口版本。适合听欧美舞曲风格。

新手 乜都唔識 屌得細力d

同EP嘅老細傾左耐 入手左Euphonic Audio 嘅ep5 等整好

絕對係
最差就bd001

去GB買都冇問題喇，夠平

等包膠, 依隻好似都係得之前有人整過EP2

Zs5 + 亮點鍍銀線
煲左十幾個鐘，整體感覺比zst 正
分析度強過zst
線位緊，無其他巴打鬆既問題

新手無知一問 點煲法比較好？

今日收到亮點鍍銀線， 解析力高左， 同埋d聲好"乾淨", 尋日買埋spinfit cp100, 低音強化左， 中高音都好左dd, 多謝師兄們介紹， 另外今日收到粒Burson V5i, 可以換埋落部XD-05試

我之前用software 同 apps 黎煲隻K3, 煲左120個鐘先開始聽

如果就咁random播歌係咪唔好連續太耐+唔好大聲過自己耳仔平時聽就得？

你啲相影到藍色版色水好正

我用app 開1/4 音量用 white noise 煲， 煲2hrs 停2hrs

ok
thx

我之前喺呢間買咗對ES50
老細好好人好肯答問題
但係手工真心麻麻

著重廣東歌人聲係咪都係dt2 plus?

都係果句，煲機自然聽歌享受煲機音色變化過程係最安全最有趣既方法

有冇巴打打救我

百五蚊買隻ZS5啦

寧願救隻出到聲既耳機？不會吧？

呢樣同意

lz-a4對比zs5，dt2 plus，k3係咪另一層次

yes 不過預佢其他細節位做得唔好

宜家爬文。唔該哂

ZS5 贏K3

睇人

用zs5配金綫聽左幾粒鐘oasis, 都仲係覺得各單元各自為政，好搶！ 我諗有排煲😔

暫時未有人話好聽 有排煲

DT2plus、K3就比較平易近人，開聲都可以接受！

始終DT2 plus同magaosi k3單元配置最正路，出黎把聲衰極有譜，zs5真係難講，兩圈兩鐵 又岩岩出左一個星期姐，等多d人收到貨後就有多d包膠睇下

A4外形方面都係另一個層次

係咪買貴左

心急 應該冇事嘅？

我星期一收貨，冇刻意煲！去到星期五大概3x個鐘開始覺得啲聲聽得下，不過高頻或底頻是但一邊俾多少少我就好喇！

我覺得上平衡後音場同定位令我幾意外
開聲時人聲有啲刺(唔係齒音嗰種)
煲左十個八個鐘感覺有好轉
鍾意人聲近嘅話ZS5會好過K3

小弟煲左3日之後 覺得情況好左
人聲冇禁刺 bass冇禁散
分析力黎講都算幾好
我諗再煲多幾日就會見真章

用緊亮點銅銀線

有冇淘寶耳擴推介? 夾DAC手機O唔OK?

一直用開fostex便攜連解碼，用左幾年舊電開始打柴，喺天貓淘左件fiio A5, 除左有d熱外都叫做幾滿意，開low gain覺得力水啱啱好！

手頭用緊Trasam HA2 吉電腦當dac用

拎左隻單圈cheap(89)野, 煲下先

巴打呢隻推耳牛個d掂唔掂？
想要部擴係可以帶出街for iem
但係屋企聽耳牛
會唔會貪心左

我呢部係至尊版
耳牛一定推到
我推K701都係7格

其實擴既野係睇推力就得？點為之推得好唔好
係咪夠力推得郁既話就純粹睇dac同耳機？

唔識㨂 而家靜係窮人X3聽歌，其實耳牛較大d就得，但唔識叫做推唔推到

dt2 plus黑線銀線分別大唔大？

放全新Magaosi K3

巴打，呢部同你部有冇分別？個樣有啲唔同咁

咁多人唔等zsr pro

魅族pro系列電話內置dac, 耳擴都多餘

買齊全家唔好咩

耳擴唔係分咩有埋DAC同冇?

盲購左DENON AH-C720 唔知手機夠唔夠推

又冇話買完A唔買得B

所以我上面講嘅HA2係dac amp一體

kz zs5有冇LINK
我搵唔到鍍金線一齊買既店

有間鋪叫MX

單圈？係邊樹買架

佢地話唔賣了
鍍銀線都OK?

咁快唔賣

買黑色線版得鳥

買到z都仲得

我想知係我煲燶咗定點 麻煩巴打們幫小弟聽聽1:16係咪有一下破音？

係呀

嚇死我 mv都咁兒戲嘅

amazon

MOOV播依首冇咁勁破音 但exactly同一個位都有聲怪怪地嘅feel

我副C710玩左1年就斷線

KZ自己都唔整

想問下巴打K3 算唔算＞im70
諗緊入手

我認為贏
但k3唔難搵嚟試, 建議去試聽左先, 耳聽為實

巴打會唔會考慮同我買

藍色版？

槍色

有冇巴打淘過耳棉有好推薦

邊到有得試？

買過三次 so far so good la
但係睇返好似有啲鋪頭賣仲平 應該都係嗰啲貨

Right Shop同R Studio應該仲有demo

依隻係假Comply黎

梗係啦

有無巴打有cm公模推介？？雜食之前用開215 budget $<800

隨便一隻都>215

所以咪想搵過隻，但又費事9揀中伏

Senhear 有隻799 唔連線

CM公模指一定要定制耳機公模果款? 其他唔得?

咩叫cm公模

印住ve但係公模 戴上黎去舊野突出黎

邊間買架？

無 樓上問緊cm公模嘛

又要代同事問 , 佢用左金鏈 + K3
之後去買SPINFIT CP100 , CP240
覺得唔係好夾 , 都係耳棉聽得舒服D
有無咩耳棉推介下
謝謝

想買接近/類似SE535既耳機可以有幾平

K3配AET07 好戴得黎 音場會大左少少 細節會出左

Shure模不了 愈平愈伏 貴又易伏 同埋個模個樣認真一般般

棉都係揾返comply啦

棉不了本身都一般通透

senhear5單性價比高d
利申:試聽過

個價我會簡ZDGG

佢好似都係想要耳棉

有無咩型號好D?

佢因為用左金鏈 , 配SPINFIT嫌D聲太出

Zdgg有得整artwork?

揀淘仔就唔好要shure模，535果個又唔夠隔音

巴打 你隻es50啲聲點？

加左金鏈想平衡返中高頻，再加粒綿又想點

用翻原裝線啦

唔知佢呀~
不過佢話用耳棉好聽D

我將
4根50芯
同
天華果條八絞
交換用喺seekkeep隻3單度試 感覺冇乜分別 係呢兩條線分別唔大/隻耳機廢試唔出/我木耳？
手頭mmcx仲有dt2plus一陣可以攞埋嚟試

天華八絞?
188銅線係基本線黎，唔會話好好多

天華八絞姐係好鬼平 噠hkxxx巴打朵有優惠嗰個
咁我跟顏色襯算

我咁樣試多陣先

我其實唔理佢咩isolate咩comfort系列
以前都係就咁睇佢sup唔support自己隻野就換上去, 不過近年都轉哂做spinfit CP100/CP220同AET07

唔係木耳問題，係兩條線差距唔大好難聽得出分別

多謝ching指教

試下一隻耳機換不同線聽，都係冇分別?

睇黎首頁可以放埋天華八絞了

兩隻款耳機都有分別換晒兩種線試 真係聽唔出
天華八絞個做工幾唔錯 老闆好人 重點平

我都唔肯定兩隻係真係差不多定係我耳殘 希望有晒呢兩條嘅巴打都試試比較下

但係天華個老闆話呢排試下用新線材因為我買兩條佢新舊各一
佢話：新線材用左30x0.06 舊嘅喺23x0.08
咁舊嗰條係半成品，我諗住遲啲攞黎diy咁未試過聲 但係就咁揸上手fing係feel到新線係軟身少少 但係直掛用喺dt2plus度個聽診器效果比想像中明顯 呢個我覺得少少美中不足

sorry for 1999

以前天華線係麻麻
經我指點下佢做功係好左好多
我又叫佢加分線器同換走舊0.78頭

大師

直掛係咁

幕後黑手

我都係想整返對 輕鬆戴 秒速除嘅耳機啫

其實掛耳戴慣左都係直接塞入去 唔洗調整

你有道理

between想剪爛zs5條鍍金換mmcx有無ching知點樣爆開個插針佢

點解咁傻有0.78唔用要用垃圾mmcx

咁我諗住屋企.78得一對 但係有成3條線 mmcx有兩對嘛

條金線唔值得換頭
(個人感覺)

假金線

金色既升級線

我都明白條嘢好19
不過諗住換吓頭比個機會佢發揮吓啫 或者換落im50度整冷少少啲聲？

睇返佢價錢50蚊就唔會要求咁多

又黎金線冷聲系列

天華個老闆真心好人 手工就有待改善 買左一條一個月壞左 不過即刻整條新既寄比我 都係用新線材

邊到有得簡新線材?

我都係同佢吹開水佢話我知 買幾十蚊野有咁既服務真係算係咁

佢衝全5分啦應該，服務係一流

正呀喂!

買之前去試過原廠
有原廠幾多成唔敢講, 整體取向算好似
之前有535r, w60 同肖師父六單
對es50對比佢哋更加啱我口味, 係手工唔得
而家等緊強子對ve5

RICH

想知如果meizu pro5駁耳擴，係唔係用OTG，由個type C口轉去usb口，再接耳擴? 定係3.5mm直出耳擴? 定係兩樣都得，視乎個耳擴功能而定? 定係有D手機得有D手機唔得?

如果係手機3.5 出， 係po, 即phone out
再落耳擴d聲會差
因為手機已經做左一次放大，
到耳擴就二次放大
會嚴重失真

Ching係咪用緊Jupiter? 換左咩線呢？

Zs5 黎 oc studio mk4 2.5

想問下除咗樓上巴打用貴野之外 大家用乜淘寶線配zs5？有冇人用緊天華8絞

如果經OTG出，嗰啲叫DAC加耳擴

拎ZS5嗰陣拎UE+吉過 把聲勁乾

各位巴打淘寶有咩升級線店有質數造工好推介

入左手k3 煲好定自己聽好
唔係好識野

自己聽

慢慢聽，感受一下隻耳機變化
唔聽果陣就插電話或DAP煲下佢

冇筆直好難推薦

師兄有冇天華八絞嘅link?

你買線你同老細講hkcnh介紹先有優惠

認得啲型號名, Dcf見過

八絞咩價錢左右？

有冇淘寶PLAYER介紹 1000樓下

Xduoo X10
Aune M1S
山靈M2S
以上係1000左右

1000樓下就Xduoo X3 / 山靈 M1

有睇過Xduoo X3
但個介面好似怪怪地?
轉歌好似好煩咁

Aristo巴終於與時並進
btw推m2s 整體水平幾高

我淘左cayin n3

見佢介面都幾靚 係咪有得轉繁體

唔好咩?

呢幾部入面其實可以比較咩因素？
香港好似無得試 唔知邊隻正

未到我手
應該星期四到

m1s右店有

隻zs5煲左30粒鐘終於好聽左好多, 有d 似ie800感覺

同ie800個低頻仲有好大既距離

各位巴打有冇咩升級線好推介? 目標$300左右，想俾我隻zs5用。

Cayin N3應該ok啊 最緊要你買之前試聽啱心水 因為依個牌唔難揾試聽冇必要盲入咁冒險

係讚緊我既？
Btw 山靈部機外觀最靚😁

換線冇咩用

淘寶上面zs3-x同zs3有乜分別
點解相差成百蚊

利申：新手

暫時未見換左有回饋

做左D功課 準備買部M2S
不過想聽多D有咩唔好之類

新手都係玩 zs5 加 天華8絞線 就好?

的確係幾好人，寄錯咗條線比我唔洗我寄返轉頭比埋我之餘仲寄過條新
等我一收到仲諗要點樣退返上去

兩部都有

寄條新過你
我做左唔少野

我的確係學生哥，大學時光就嚟過咗一半咁
其實呢個係一個好長嘅故事，不過其實嚴格嚟講唔算我創業，我算係個團隊嘅特殊協力者，後面會慢慢講到

點解我會搞Ownluxe，其實同我個身份仲有背景有唔少關係。有起我底嘅巴絲其實唔難發現我係一位教咗好幾年嘅歌唱老師，我大概係十一年前開始研究歌唱發聲，果陣其實大概就係MP3之類，都係聽下咁樣

之後到自己能力去到一個位，大概七年前啦，因為要分析歌手嘅唱功就開始接觸好小小嘅耳機，而因為一直以嚟我都係用手機聽歌嘅關係，所以後嚟Viper4Android面世之後就開始係聲音呢方面研究，亦係果個時候我開始鐘意咗聽歌

就係果陣開始，我就發現好小小嘅耳機其實好貴（我是窮毒J），屋企人都唔太願意比我消費過500嘅耳機，果陣其實就有個諗法，以後如果有能力嘅話就要賣大家平得嚟有好聲嘅耳機，咁樣自己又可以玩，大家都可以玩

之後大概幾年前啦，我參加咗Philips整嘅Golden ears challege，亦係第一批通過Golden ears認證嘅參加者，跟住果班嘅參加者就受philips嘅邀請去試聽未上市嘅新產品工程機，而果個時候就係聽佢嘅X2
翻正題，我係果度識咗幾個來自內地嘅電聲工程師朋友，佢哋嘅背景就唔講啦，算係有小小來頭嘅，大家交換咗心得同諗法，就決定要搞個品牌出嚟（其實佢哋本來已經有呢個打算）

我就幫手設計公司個定位，包裝，仲有產品嘅質素同聽感分析，宣傳等
佢哋就負責法律等嘅程序，技術研發，生產等
基本上佢哋缺乏嘅就係對市場嘅定位，仲有對消費者嘅需求嘅理解，而我啱啱好滿足曬佢哋所缺乏嘅嘢，所以就一拍即合
不過最後我都係以一個協力者去幫助佢哋創業，無正式加入佢哋，畢竟我要讀書又要教唱歌本身已經無時間，二來係比自己空間去選擇我嘅未來

之後係呢幾年入面我幾乎每個禮拜去兩三次DMA同亦軒聽曬D耳機
聽完再聽聽完再聽，其實都係一個樂趣嚟
而果陣品牌啱啱出嚟嘅時候，為咗show個實力出嚟，就出咗Mr.小宇宙同Mr.霸（樂嘅三代前身）。得罪講句，當年淘寶開始炒一大堆仿真CKW1000同IE800嘅時候就係因我哋而起而好多人去搞（我哋其中一位工程師有接觸過當年鐵三角嘅耳機研發，另一位就係係森海做過）
之後嘅嘢其實就係正式去賣耳機，無咩特別

基本上內地嘅淘寶，宣傳等業務就係佢哋負責，至於香港同外地嘅所有嘢就係我一手包辦。

btw自己有小小諗法就係，內地其實有好多有實力嘅人，佢哋缺乏嘅係一個機會同令佢哋願意去嘗試嘅契機，但亦都有好多令我失望嘅人，明明資源好多，就為咗賺小錢而亂講一通，我就唔點名啦，最近大熱嘅雙圈雙鐵果個公司就好令我失望，上個色就叫鍍金，編織靚小小就叫鍍銀，有個外觀抄乜抄到十足十，就算聲靚，但係始終難登大雅之堂，如果國內多小小好似宇音，微翼，TFZ或者弱水科技等等嘅公司，今日國產耳機個朵唔會臭到咁

如果樓上嘅回post有咩得罪嘅小弟係度講聲sorry
本人無意賣廣告或者係傷害其他公司嘅聲譽

M2S值唔值得入手呀巴打

龍子巴原來仲撈埋耳機果行
其實kz今次隻zs5最大既賣點同埋最大既敗北就係抄某大品牌外型,基本上係一式一樣,其實原本隻zst同zs3都算係唔錯而又帶比到一般消費者性價比唔錯既耳機,起碼叫做比人睇到算係有心搞,其實本身我入zs5果時都係貪佢個外型,但真係好難戴住出街,因為真係太過山寨而且佢條所謂鍍金線真係明眼人見到都知有伏
睇返tfz雖然個價貴少少,但睇得出係外型,調音,手功比起好多淘寶更有心,自己本身有對series 3s覺得都唔錯,比起kz話用成年幾時間研發隻zs5,tfz其實更值得人尊重
(以上純粹鳩up)

27美金買左個耳擴

其實KZ好多年前就已經有架啦，係我仲未開始搞耳機之前就知有佢，咁多年嚟除咗zst同zs3係叫認真小小之外，估唔到宜家又打回原形
亦都係咁而唔難睇得出佢哋一定係有換其他廠商去搞，至於箇中原因就不得而知了
TFZ其實一開始就有好明確嘅目標同定位，所有嘢好明顯都係重新開模設計，而且佢哋個調音顧問老羊係發燒友入面都好出名，佢正正就係NF Audio嘅老闆
TFZ野心其實好大，呢D就真係叫膽識同埋有心啦

其實香港本土都有好用心嘅公司，恆源數碼就係一個，不過都唔算好出名，好似都有幾多人屌佢唔好

圖定老母

等緊KZ嚟緊隻Exclusive 5

有冇巴打知邊到買到zs5? 唔想taobao

準備cancel啦 amazon d cm幾件貨撈埋一齊 呢件咁平應該都係信唔過 換topping NX3點睇?

唔好問點解我唔買FIIO，因為AMAZON有25蚊rebate想用埋佢，得好少耳擴sell from amazon

NX3又好弱智 AMAZON賣80 EBAY賣60 咁梗係EBAY買

因為藍芽耳機平野冇好，西聲少電是閒事．充充下電BOMB就慘了

仲睇緊d 200蚊細細隻籃芽 有個盒仔差電個d添

酷我K1唔錯

NX3其實呢個價位市面上算唔錯啦
不過淘寶其實大把好過佢CP值高好多嘅耳擴
只係差在睇你覺得信唔信得過

個人咁諗嘅，你可以去買可換線嘅耳機，通常音質都比有藍牙嘅好
跟住你去搵藍牙線買

咁樣就算藍牙壞咗，換一條線又係一條好漢

都係買大廠啦，果啲一樣有電，而且又有條線吊住，做運動唔方便，如果你唔係做運動，Shit用咩藍牙耳機

大廠既藍芽耳機線都唔平，起碼6,700
所以點解咁耐都keep住有人問想要淘仔貨

大廠應該唔會係呢個post存在
而且基本上好多可換線嘅耳機都係掛耳式，無咩聽診器效應至於都唔容易甩
所以其實做運動都ok

其實大廠唔係唔好，但係有錢買大廠嘅都唔會睇呢個post啦

唔係依個問題... 後面吊住條野一路跑一路飛黎飛去好煩

目前嚟講有專門做主動降噪嘅我知道有一間，佢好似都有搞埋藍牙，聲好唔好我就唔知，不過好似都做咗好幾年，叫幽炫科技，你可以上淘寶睇睇

目前要靚聲+藍牙嘅都只有換線耳機呢條路，不過淘寶上好嘅藍牙線幾乎無……因為個個都係用果十幾蚊嘅模組貨賣，所以幾乎搜一式一樣，所以藍牙線出去買啦，耳機就淘寶，咁樣應該最實惠
p.s.我哋上年就開始研發緊全新嘅藍牙模組唔想再用D垃圾模組

呢個小問題...最大問題係帶住耳機跑步會勁多耳屎 我已經戒左

本身已經玩se535
想出街有個方便
同埋想玩返隻兩至三單元既公模 有冇推介

呢類

作為EM Audio打手我推EM-2

去facebook搵港人限定

無貨啦

我隻zs5想放,如巴打要可以telegram

我就係想要藍牙 加 換耳機
買左好貴既motion one
普遍藍牙問題係電量太差
我起碼要6～8 小時
坐office 用

其實有掛耳嘅耳塞式，不過唔隔音呢點應該已經無人要

呢個就要睇你想要咩聲先比到推薦你，因為風格取向其實好大影響，例如你鐘意高解釋嘅，我介紹我個賣低頻同人聲嘅Mr.異域就唔得啦

不過通常三單元好難做到靚嘅低頻，但係要搵素質比535好嘅應該都可以做到嘅

入面有一個藍牙就係我團隊嘅朋友起嘅另一團隊搞嘅

藍牙線暫時出面都無好貨，除非係果種夾係衫跟住插耳機果種一細舊嘢，我之前有個客人用嘅鐵三角藍牙耳擴，幾百蚊真係好唔錯，不過唔記得咩型號

你點睇Purdio嗰條?
Westone嗰條成千我認為可以不理

巴打 到左記得包膠

想放部cayin n5 $1400 極少用（應不足150小時） 因入手後無耐就用台機 放係度無咩用
上年11月係熊仔購入 但唔見左單
有盒 齊配件

建議新手入手 啲聲就大約dx80級別 有2.5mm頭 2個sd卡位

隻535壞左
有冇d淘寶野係差唔多

g6到底有無必要上player

LG 果部？覺得唔夠聽？ 本身用緊咩耳機

西石果條cls

V20 G6 開dac級數可能仲好千元Player少少，筆直唔多唔建議換

1k內

冇咩似純鐵既

【【限量赠品】TFZ SERIES 1/1S监听HIFI入耳式定制发烧耳机双动圈】，点击链接再选择浏览器打开

呢隻掂唔掂？？

zs3/bd005/zs5/dt2plus抵玩好多

如果要玩tfz,3s會抵玩d
不過佢宜家轉緊新野

就算呢種 我都見唔到有電量高既

Exclusive個定位好進取，仲要0.78

強子啱啱同我講今個禮拜搞得掂
等緊啲散綫寄落嚟

1k內535走向但比佢好嘅我凈係諗到自己嘅耳機……不過係雙圈唔係動鐵
真係玩動鐵嘅，我有師傅曾經整過四單，30017配30265嘅四單，聲就平衡監聽走向，質素一定唔會差，不過唔知佢宜家會唔會有時間再整

至於淘寶嘅話，post頭宜家有講ZDGG同悅耳都有做開純鐵，其他嘅……我基本上唔係R爆頭諗唔到，就係我無辦法比到靚聲嘅保證

如果真係有興趣嘅話，我就幫你問下佢啦

幽炫好似有一個電量160mah，唔算少

9號落單既ZS5終於到
仲要明明我要鍍金線佢比條銀我

咁耐?! 我11號落單 尋日已經到左

依家嘅藍牙線一般都係around 3hrs度，不過講好聲嘅話我好滿意我條lear
另外我都有條淘仔$75嗰隻，開頭完全唔掂，後來用過幾次後唔知係咪煲開，竟然都唔錯
超大汗嘅話最好買類似purdio嗰啲全密封，如果唔係就要諗啲計

見個樣幾好諗緊去唔去馬

Exclusive 可以換線咩

今代有得換,同埋覺得外型好睇左
之前有隻壞左既3s問代理話會換左同級既新型號比我

個king 字有d柒

買金俾銀

Magaosi K3有聽過冇？最近幾hit既圈鐵耳機
另外仲有senhear 3單元 動鐵耳機 799人仔

我有隻全新K3想放 肥花啲人R我二手賤價放
巴打如果有興趣我可以平啲賣比你

唔係講緊King
Exclusive 1/3/5

買了

已煲左一星期, 真係幾唔錯,好聽過um pro 50

#b#b

如果係藍色，即決

藍色貴兩舊喎

會唔會對呢隻4鐵一圈有興趣
利申想放左佢換另一隻模嘅耳機

悅耳QC大問題

巴打你個名
你有膽固醇問題？

藍其實係咪多條線咁解定耳機都有唔同

淘寶搵唔到？？

想請問ZS5隻耳機可否用CM 0.78的插頭呢？

可以，gogogogo

剩係多條線

我其實係新手，打算買lee條，但係我諗緊6線好定8線好。
【7N单晶铜舒尔se535/ie80/im70/tf10/ue900/w4R/W40/N40耳机升级线】，点击链接再选择浏览器打开

八線會好D，通常線芯越多失真越細
不過呢個價位你當佢頂盡5N單晶銅算，我自己有做，齋6N嘅成本已經比佢所謂7N嘅價高……仲唔好講咩冷凍

謝謝你！

真唔真

未正式出 淘寶依家有預售Exclusive1

即係exclusive系列係取代series系列？

依點真係唔知TFZ點諗喎..但睇個定價真係炒哂車

有冇巴打有zdgg 既6單同8單？可以分享下聽感嗎？

ZDGG 6Pro幾好聽
不過隔左太耐唔記得咩聲 只係記得上耳時覺得唔錯

巴打而家用緊咩，有冇啲多單元動鐵推介？

真, 音場大d, bass重d ,係戴極都唔舒服

之前用緊一隻1圈2鐵, 近排出門通常戴EM Audio隻EM-2/KZ ZS5
不過我係重口味盲追人聲近嘅痴線佬, 用緊嘅嘢未必啱你

盲追人聲嘅話應該535係王道

聽過唔啱, 人聲演譯唔係我杯茶
始終鍾意聽同一類型歌嘅人
都未必就會鍾意同一隻耳機

有冇其他巴打有推介？

zdgg la

今時今日仲推人買535 係咩玩法？
講人聲大廠orion 贏你535 ，車尾燈都追唔到

幾多錢啊大佬，成個廠我凈係覺得仙女座係掂嘅
仲有，我無推人買535，佢除咗人聲真係咩都垃圾，咁人哋巴打凈係追求人聲，我就梗係話得535啦

真係問下你535幾錢呀，大佬

ZDGG係幾好嘅，不過價位算係偏貴DD，CP值唔算非常高
btw樓上巴打預算幾多同埋想要咩聲先，唔知其實好難比推介，雖然淘寶嚟嚟去去就係果幾間……

唔好嘈唔好嘈
我自己都有隻CA Orion, 我都覺得Orion比起535啱我聽, 而且平過535
同埋我盲追人聲近姐, 又未去到除左人聲咩都唔要

巴打對小龍定制有冇評價?

小龍定製我留意咗大概三年半，好似都轉咗兩次型，以前個名難聽到呢
咁講啦，佢哋未必CP值係最高，不過佢哋係算係用心做耳機嘅，宣傳唔多，但係默默耕耘去發展，可以一試

btw除咗淘寶外，我個團隊都有師傅整動鐵耳機嫁

睇d台灣仔Exclusive 1心得文
感覺麻麻地

其實一直都想表示嘅係，SHURE個定位一直都係舞台監聽，所以其實根本唔適合聽歌享受
一般人覺得佢調音奇怪，係因為佢哋要照顧到舞台表演嘅噪音，然後去調整頻率令表演者清晰咁聽到自己嘅迴響，例如話人聲其實好容易被音樂蓋過，所以佢哋會整人聲好突出咁等等，係為咗需要

而其他一堆好聲過535嘅，就真係for享受音樂嘅，所以贏我覺得係合理，甚或係應該

我就係都睇佢地產品啲desc同買家評價似幾有heart咁去做

唔知E5點樣, 金屬電鍍藍好吸引我

想要分析力高得黎又有音場，聽開搖滾，金屬，歐美pop等等，2000內有冇？

tfz啲耳機易唔易推？有手機得唔得？

見到有人問，推返上黎

TFZ我聽過Series1s一排, 手持Series3, 覺得手機推ok
但Exclusive唔知, 始終第二條產品線 又未試聽過

有，ZDGG做到，佢千幾嘅四單調音幾平均
小龍定制都可以考慮下
仲有湯老師嘅DIY一圈兩鐵
弱水科技（rose technic）就係無咩人知嘅小黑馬
老忠A4（呢個我未聽，但係我個客人同我講鼓同低頻出嚟嘅聲場唔太正常，有小小奇怪，不過素質唔差）
淘寶上仲有好多好多，不過夠巴打考慮架啦

我自己嘅耳機嘅話Mr.小宇宙都得，附贈埋bass下潛比你，Mr.異域嘅話就要換銀線（本身重低音，高頻比較暗）+推得起，就可以交到好高水準嘅聲，如果唔係
自己師傅私底下有幫我搞四單玩，30017+30625，有興趣嘅再講啦

大牌嘅話幾推薦FLC8或者8s，宜家UE900s應該都可以買到（不過兩者都係偏平衡監聽嘅）
千元內大牌就有momentum in-ear
AKG嘅N20都唔錯

但係雖然巴打話要好分析同大聲場，但係睇你聽歌嘅風格嚟講，應該唔少得bass嫁wo
所以樓上嘅一唔係就偏平衡，一唔係就係比較偏重高低頻嘅耳機

深凡其實出嚟一年都無，所以好難講
前幾個月仲用森海呢個照抄嘅名做……
都係睇下有無人做勇士姐

弱水我有留意過, 唔覺有人屌佢聲, 但好多人屌佢造工

佢做工宜家好咗唔少，以前就真係唔得講……根本仲差過山寨，不過以前始終係hand made，所以無得講

550放全新K3有冇人要

留明學野

不了，thz

呢個淘仔百幾蚊耳擴點睇 評價唔錯

賣家話我個耳機denon AHC720低阻高敏岩用呢款 評價又唔錯 得3個負皮 點睇?

呢一款其實好多年之前發燒友DIY出嚟嘅，正正常常唔會差，呢個位入門ok

不過你想專業D嘅去睇下偉良音響啦，我之前同佢哋合作過出耳擴，音質同品質都好好多（人哋係主要負責ODM同OEM嘅大公司嚟，齋佛山已經有三個大廠）

基本上玩佢嘅耳擴真係好足夠，就算玩到高端都唔會覺得需要升級，除非想行到頂級無敵手啦，咁就要靠我用其他門路去搞

唔好意思 無追post有冇dt2既link

平平地J住先

Exclusive 5其實幾時出？？

點睇千音

放左咁耐都無人要
k3都唔差呀做咩唔自己用

諗過買佢隻旗艦定位圈鐵 最後見多人屌佢造工就算

香港有鋪之前話今個星期Exclusive 5有貨到
唔知到左未

有自己耳機啦

耳機唔可以得一對

未開過不了 留黎升級

偉良有同你睇果個差唔多價位嘅，E17

你考慮佢個旗艦嘅話不如考慮我個極肇仲好啦
一圈四鐵，11mm+雙30017，定位係一機在手，入耳退燒
係唔少ODM比國外大廠嘅原型機嚟，幫咩公司做就唔講得
極肇個名就係為咗代表從極限出發第一步嘅意思
素質上佢就係金字塔嘅頂端，極致還原前端+音樂檔嘅本質（無風格）
宜家打算緊出單晶銀，單晶銅鍍金+冷凍單晶銅嘅三重混編升級線版

有無興趣交換耳機
自己覺得K3唔夠好所以無興趣，不過覺得可以攞嚟同自己嘢橫評下做客觀市場分析
無興趣嘅話就可以無視我

link呢

換咩

巴打既耳機有無得試聽?

自己去FB搵下Ownluxe，睇下咩型號有興趣嘅
無興趣就無視我啦

除咗極肇都有，極肇個DEMO比客買埋
不過宜家人在台灣，都只可以郵寄比巴打試聽咁，有興趣就再講啦

係咪呢隻

咁點解買

啱
有錢嘅可以入佢果個全分立耳擴，3xx推力大到可怕

果時買左一隻忍唔住買埋另一隻

有興趣 叫你朋友給我打個9折吧親

我都有有地興趣

組團買有冇得平

我要佢最靚果部組團組團

等有極肇demo先一次過聽

如果入得多嘅，應該可以平小小
不過佢哋基本上都係好似我做平民升級線咁幾近成本價賣，所以未必減到好多
可能要大概粗略咁估算下幾多人買我再同佢聯絡

一次過聽曬嘅話就應該要等我翻香港
不過應該係幾個月後嘅事
要讀暑sem

btw想問下你哋平日去組團個方式係點？
我未試過組團所以唔清楚點組

咪住咪住 上面條link錯架喎
好似呢間先係
btw我睇中果隻係e47 自己買返黎焊

E17同E47好似係兩樣嘢嚟

我意思係間鋪頭，上面巴打果條link好似唔係偉良簡舖，btw呢個都有e17呀

巴打突然推左好多本身唔識既牌子 iem真係多到痴線唔知點決定
不過啱啱買左全想HA2，唔知有無比較過
另外有少少想買台放
hifiman ef2c掂唔掂？又或者睇反全想/巴打推緊個間
純粹for推耳牛

啱啊，呢間真係可以考慮下
如果真係好多人要嘅，我會同佢哋傾下個價幾多
到時再諗要唔要組團

我當年開始做ownluxe嘅時候，用過兩個月時間睇曬淘寶十幾萬間店鋪，所以知道嘅嘢或者比你哋多小小
至於全想HA2，睇咗介紹同配置，應該係暖聲擴，不過我個人覺得耳擴係唔應該有任何味道（DAC擴例外），包括冷暖，所以對我嚟講HA2只係次流娛樂下嘅嘢，唔係真係for高端，不過呢個價錢對比大牌娛樂下都係必然抵好多

想上台擴嘅話，我有款便攜耳擴推力比得上台，不過都係自私玩無上架，而且無任何風格，不過會貴D

hifiman嘅話未聽過，但係從我對公司嘅風格同埋表現上，我覺得應該係走向膽味嘅公司，沉穩溫暖大氣，高頻解釋唔會太多，氛圍感為主，素質應該唔會差，不過價錢就出面價啦

請問巴打點睇fiio a5, 同上面e17/18比邊款好d

仲諗緊買dt2好定kz5 好

both

E11同E12我完全聽唔落耳，好難想像A5可以進步得去邊……雖然我未聽過A5，但係個價擺係度，定位係咩就大家自己諗啦

自從去咗台灣都無咩機會接觸音響嘅市場香港高級試聽展又去唔到
總係覺得自己跟唔上時代

我個人就好反對KZ嘅嘢，因為無品
dt2個牌雖然咩都抄，但係佢算有D心去搞
支持下佢哋啦

點冇品 ?
有冇行家故仔

對zs5初頭聽都覺得還可以,聽耐左會發現d聲好唔自然

想問下用手機播歌再用耳擴出
其實係咪冇用，聽落除左大聲左之外
同就咁聽分別係咪唔大嫁
另外TFZ隻King耳機洗唔洗用耳擴先推得郁嫁

利申：乜都唔識嘅新手

zs5 is overrated

本身用fostex hpp1、A5，俾同事下毒ha2， 聽左兩晚就係俾佢暖聲底引誘下落單買左部！ 2流唔介意最緊要啱口味！

$150都overrated
我係驚拎唔到出街用
dt2 做工點？山塞feel重唔重？

啱啱聽緊Dt2， 老老實實手工似¥200樓下貨仔

有，不過公開出嚟好似唔太好，我就凈係靠ZS5同埋佢嘅線材講下呢個公司到底有幾差
不過我宜家要出門幫朋友錄DEMO，所以夜晚翻嚟再出post嚟講講咩事
尋日都有同D聯絡我嘅巴打分享下D行家趣聞，例如AKG嘅K3003真正出處係邊度啊，當年JVC面世嘅FXT-90雙單元又係邊個研發嘅等等

我好認同一句話就係，入咩行，就知道果行到底有幾黑

其實唔係，有用，但係失真都會變大
好簡單，睇下樓上樓下講耳擴嘅回post，唔難發現其實好多，尤其係平價嘅耳擴會有風格同音色嘅走向，其實係專業嚟講耳擴嘅功能只係擴大，而唔應該係有味道……
味道基本上=失真
好多人都會用暖聲去掩蓋能力唔高嘅問題，不過就係有唔少人鐘意，所以玩玩下嘅可以字形考慮咩適合自己

講翻轉頭，既然有風格，咁一定會有改變，配合唔同嘅手機就會有唔同嘅聲

至於點解我話會有失真呢？咁就係因為手機本身個DAC（包括集成等）係有功率放大器嘅，經過耳擴嘅話，兩重放大自然失真會變大
不過點解出面嘅播放器可以加嘅？就係因為佢哋有解碼完直通嘅LO口，比玩家攞自己嘅擴玩

但係講翻轉頭，其實因為手機推力真係唔得，所以就算失真大，落咗耳擴都可以好好多

去到最根本嘅問題啦，耳擴功能係咩？其實唔係變大聲
當一個耳機接受到嘅能量（功率）唔夠嘅時候，佢嘅振膜只有一部分可以震動到，通常係高頻，D低音等等係唔夠能量令個振膜有效震動，所以就會覺得無低音啊，聲音刺耳啊等等，耳擴就係提供足夠嘅能量，令振膜充分有效咁震動，所以叫可以發揮耳機嘅實力

TFZ個耳機，我建議都係推下會好D

利申：7年發燒資歷，經營幾年Ownluxe業務

手工好又要靚聲嘅，其實呢個價位好難
佢哋做到咁低成本，就係因為後期加工成本低
單元設計咩咩咩都要成本，所以就將就下啦
想要好做工同靚聲嘅，幾個選擇：
1.公模
2.我嘅耳機
3.獨家設計外型（因為通常呢種就自己設計自己開模，肯自己設計嘅一定資源唔會太差）

原來功用係咁，明白曬
唔該曬巴打

俾你哋導咗買咗悅耳1圈四鐵

應該唔少方案都係大陸出口畀外國大廠

講真我覺得聽落真係唔差

巴打有咩高端少少又抵玩既台擴台dac推介?
想聽大耳同動圈用，應該有平衡好啲
套件或者成品都ok thanks

我都早兩日禁左隻6鐵應該過幾日到

想問下啲無知問題，正常耳機要聽幾耐先會去到最好既狀態？
新仔第一次玩入左k3無耐好多野都唔識

啱啱錄完DEMO食完晚餐
係時候講
不過行家故仔就唔講，因為我相信每個人都有變好嘅機會，以前唔得唔代表宜家仲係唔好
所以我會集中講佢呢次嘅ZS5有幾大問題
第一，係佢嘅官網介紹入面，佢話用total兩粒30095動鐵單元
但係我想講，真正knowles嘅30095單元成本無100人仔唔好諗，兩粒嘅話根本比成個耳機仲貴，唔好咁樣呃人好唔好……
而宜家係內地蘇州果邊，有一款所謂代工嘅30095動鐵單元，聲稱同knowles嘅真30095聲同尺寸一模一樣，而價格就係2尾到30頭人仔一粒
同樣係做耳機生意嘅我，唔係話要打擊同行，但係咁樣誤導人，真係好咩
[size=4]而我睇唔過眼嘅係淘寶過一大堆嘅公司都係咁，有部分仲係大家係淘寶耳機1-6嘅post入面推薦得津津樂道添/size=4]
不過通常太過分我先會講

第二，所謂嘅定製1205高音動鐵單元
到底係咩呢？
唔好講笑，真係連我自己都未聽過有D咁嘅嘢
大家可以諗下，如果係定製嘅單元，姐係代表佢係獨家提供架啦，咁做咩要比埋個1205嘅編號？擺明係扮好pro
係商業上，其實唔單止耳機，真係有好多行業唔係好專業嘅嘢跟住攞專業名詞去騙取觀眾嘅認同，甚或一D大眾無留意產品必須嘅標準，就吹到好神咁，例如係水就叫一氧化二氮，無氧銅就話純度達99.99%嘅銅線等等……（以前曾經去過傳銷公司學過下佢哋伎倆，所以知咩事）

講翻轉頭，經過我嘅神搜索，唯一一款係動鐵又係高音單元又係叫1205嘅，就得一間深圳不知名公司嘅BAFN1205動鐵單元，又一款聲稱媲美真30095嘅單元，價錢同樓上所謂代工嘅價格幾乎一樣

問題就嚟啦，到底點解唔用兩款一模一樣嘅單元呢？就算係仿同一款產品，兩個公司兩個產品都有電壓阻抗等嘅差別，咁搞法其實係增加咗分頻時處理失真嘅難度……
唯一解釋就係扮pro呃傻仔

第三，佢個頻率響應根本就係呃人嘅
台灣有個整耳機嘅網友post咗佢用機器test出嚟來ZS5嘅曲線，同商品介紹嘅根本就係兩回事……圖我就唔放，偷圖唔係一件好事，我只可以講佢2k-3.5k拉得好勁，但係由4k到10k嘅響應好奇怪，我未見過咁樣響應嘅耳機

介紹果個圖連咩頻率都唔講凈係畫個公仔比你……唔得

第四，外殼
大家有目共睹，就唔講啦

其實佢嘅商品我仲有好多可以講，不過我怕唔夠位打字，所以就算啦

我講咁多，並唔係想表示自己賣嘅耳機有幾好幾好，我D耳機都未必係最好嘅嘢，但係起碼唔會呃人或者誤導人，甚或係為賺錢而欺負消費者
我講咁多其實自己都唔會賺到乜嘢，只係希望大家自己好好思考一下

宜家低價嘅耳機市場最大嘅問題唔係無好嘢，而係因缺乏知識，無法判斷對錯，而淪為商家R錢對象嘅各位買家
所以我希望係度略盡綿力咁去比大家知道一D應該要知道嘅嘢，之後點樣選擇就唔洗再盲目跟從
呢個，其實就係對市場認識嘅教育

呢個有道理嘅
不過其實唔止係方案咁簡單，有D係叫人研發直接買埋人哋專利走，FXT-90嘅面世就係好好嘅例子
題外話，值得驕傲嘅係，其實K3003係香港研發嘅耳機，包括圈鐵設計同外觀，一手包辦，只係調音係AKG提供姐
話到呢度就唔太可以講落去鳥

基本上偉良嘅清風E18算可以到高端嘅境界，大耳都真心夠推，其實都可以同台機fight力水，你買一部就知咩事
秒淘寶嘅藍鳥輕輕松松
對於市面上嘅純擴，起碼幾千嘅level啦
唔好懷疑，D嘢成本就係咁，真係貴係貴在電路設計等等技術上，人哋做ODM同OEM嘅，研發費人哋公司一早出咗啦，佢哋就改小小賺小小做工零件費賣比大家

至於我自己嘢嘅話，如果你肯等多一頭半個月嘅話，我就會上架一款代理嘅旗艦便攜純耳擴，宜家差唔多研發好架啦
我有信心比到最好呢兩個字落個擴，推力比得上台擴係我自私玩嘅升級版
定位就係市面嘅便攜頂級

而台DAC嘅話我就唔清楚啦，我畢竟只係醉心係便攜產品度，不過我個人覺得偉良嘅嘢好可靠，所以你不妨去試下佢D嘢

其實動鐵唔需要run嘅，run in嘅係動圈單元
個人經驗通常1-200小時正常聽歌就會run好
但係有D單元真係需要幾百，最多500小時去run
我自己嘅Mr.小宇宙就係其中一個例子

btw近年出嘅石墨烯單元未聽過，唔知道要幾耐去run同埋音色會如何

巴打順手講講ks 3 ?

其實zs5都幾好聽,質素唔差,我手上有um pro 50 同ie800比較 ,唔理佢用咩單元,耳仔收貨is ok,係外觀好用唔用,用三尖八角campfire

E18已購 期待

拎返D samsung meizu送既耳機黎聽黎分析 好似把聲隔左重野咁 太new唔識講 對比起之前淘寶買隻IE800 原來好大分別 唔敢講咩叫好 隻"IE800"人聲明顯係清好多 但同時好似有D散 冇雞耳機咁渾厚好焗咁 個人感覺係隻淘寶野已經好好多 但高音位 D尾音 好似拆拆地

k3聽最多一星期已經夠，唔難煲

點解仲要買悅耳
悅耳QC大問題加無限拖單客服唔理，希望你可以早日收到對耳機 RIP

之前有巴打話，耳機壞左寄佢維修冇左影

其實唔止一個，我都另外聽聞過兩個，依家完全係黑店 祝你好運

咩ie800

仲有樣野令我淆淆地既係 初初用唔知做乜好似會電到隻耳咁既feel

下次講明係DIY 版800 會好D

巴打醒目 我諗玩得淘仔，都唔會天真到佢講乜就信啩
zs5我就未聽，但以zst粒大陸30095嘅表現，我直情會用'震撼'嚟形容，又平又靚，何樂而不為？

如果置頂啲推薦係用呢啲國產單元嘅話，只會係消費者之福(倍聲有冇knowles授權就唔係消費者需要理嘅嘢) ，因為新鮮單元絕對好聲過拆機單元。

btw, 有人成日暗踩他人(不論有冇point) ，暗捧自己，間接sell嘢，唔係以為冇人睇到吓話？

我用左" "表示

果位巴打係咁推tfz真心唔知咩心態 我就曾經用過隻series 1s兩個月左右 佢果條所謂“鍍銀”線真係不敢苟同 用左兩個月就有一段仔綠左
再者 1s個耳機腔體大成咁 根本戴唔實 都未計佢冇得換線 同果條線成棵梅菜咁 又冇耳掛 隻野喺用家體驗方面真係麻麻
如果打正國產 自家設計 有heart呢3個特點 就應該去支持呢d品牌 小弟有d唔太同意 用家體驗都係個重要既項目 如果有用過/試聽過series系列既都應該明我講咩 再者巴打d耳機喺設計方面都花左唔少心機 幾好
講明先 無意踩低任何品牌 或者吹捧其他牌子既意思 只係想表達小小用家感受

新入ZST，又真係唔錯。岩岩開聲有啲濛，煲幾個鐘清返少少。

人聲好近分析力OK

唔係講你

但唔算易推ip6s音量要開6成以上(平時開一半)

超級認同你啊巴打 我都覺得zs5唔係講到咁差 咁既價錢有咁既質素我絕對收貨 咩單元個啲就算啦 淘仔野無需咁深究

我睇唔過眼出黎講兩句咋 平時喺個post都係只睇不回 其實佢話某牌子有既問題 佢吹捧既果個牌子都有 我亦唔見得佢既自家牌子喺設計上花左好多心思

我自己平時都係睇多過留言 不過我都覺近排好似比人騎劫左個post 係咁sell自己野

幾時加左我個sd4單聽感包膠落去

加左好耐喇

新post已開，方便你地繼續討論

聲我覺得起馬好過n40 灰雀

入一入黎,好多新野玩
不過未想換耳機住